匯豐$45撈底價又出現？

開放討論

越撈越底

49.4

冇底

佢老母

2020年仲有人入匯豐

啲廢老好鍾情5仔

$43 先開始入

等好耐 再跌多d 入

目標價30蚊

無底深淵

孌$45

貼返首歌先

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 LIN 燈 long call 仍然未送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

下星期開40

Drop to Zero

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於抄底她不讚賞 5仔股價卻永未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 long call 要約仍然未送贈

是這多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我蟹左 不應放棄
沒法解釋股價怎可兌現基因 我買盤毅力無限
請准我 照call 真的愛你

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永未退讓
決心Strong Hold之中掙扎 本金終可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘 積蓄完全無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
叮囑我這天 應該放棄
沒法解釋股價怎可兌現基因 世界終究現實無限
請准我說聲 真的放棄

之前60已經想撈底, 而家至發現匯豐係深不見底

40頭先諗 預佢未來3年都唔會升番

$25考慮下

本身想45 入 哈哈 依家再諗下先

不推文呀

48.80
咁嘅話45隨時今個星期內出現都唔奇

屌仲以為50蚊係鑽石底

我都係 可能下調到43入

心郁緊

想問下大家係駁佢之後會升返？
定係買嚟收息？

10蚊先係撈底

005=值5蚊

43我入

等青姐價重出江湖

侯門一入深如海

留番個名先
目標價可以再調低d

又上番49.5

匯豐$xx撈底價又出現？

Push

我係搏佢升番既
56 入左
本身諗住50蚊溝既
E家鳩縮緊

但坐幾年，點都會上番來呱

有10厘息先好買

麻煩大家呢兩日用呢個
下星期請人開$30 post

睇返原來前幾年跌過$27

係咪誤會左，$33 先係撈底價喎

我乜都唔知, 淨係知一年前係70蚊

匯豐4.5終極鑽石底

屌你老母呢個post真係今次股災笑話

呢期出咗幾多次撈底 POST

識西咩你, 收息撚話未驚過

50.75入左 又坐到仆街

就黎又要開新post喇

穿左$47
集氣啊

開個33蚊

來吧

快啲$38

46.9

40未

穿咗47

陰D陰D咁跌

46.85

留名$40

$48開左陣又要跳過黎呢個POST

有排跌
準備大手入貨

已經退守到$45做撈低價，唔怪得青姐話要去番$33

上星期嗰班串柒柒既收息撚呢,
做乜消失曬既, 笑撚死人咩

想問下一賺可以賺幾多？

有息收你吹撚漲
賺息價都蝕撚死你

57入眨下眼跌到47
屌你老母

就快到

依家入定晏少少好呢

每跌一蚊都有人問同樣既問題

走未

依家入啦

跌完喇掛
無錢溝唔到

講下入左幾手先

重貨在手 對沖下都ok

你有好足夠既本咪不段撈底囉
佢應該唔會跌得死既
唔會變仙股既

好似我坐緊蟹既
咪唔好理佢囉
等下幾年，應該會升番既

5號股價超過2888
咁即使代表咗乜野

穿左

同價入
我本身49止蝕
排唔到
我依家當冇曬d錢
拉撚圾 竟然可以跌咁多
等停牌

四個半

加油

大家真心目標價係幾錢？40？

留名睇$40撈底價

晏就有無機去到45

5號仔5蚊

目標停牌
我有十手都想佢停牌
太垃圾

$40 即入

睇個市
22000 20000 分注入

坐等43蚊撈底價

33以下開始考慮

早幾日早左入

兩邊不是人
又唔係中資
但員藍撚到冚鳩星火
佢一冚嗰日放晒全部匯豐

預撚咗一股災會有呢一日
問題係

呢個只係開始

期待$38 出現

我一開始以為$53係鑽石底 好彩見唔到對路52走咗

情感控制投資方向都有錢賺 抵你贏

利申 黃

重撈係咩心態

我以為54 點知出事 愈撈愈底 molamola

47喇, 仲唔撈

等2009年低位30.55

一穿50入左5手
依家等45溝

溝到20蚊

20咁高？
停牌

仲係好多傻鳩築血肉長城

廢老give free money給大戶

其實好難買得落
當佢跌到45你又驚佢之後40
於是又唔敢出手

利新手

我老餅，04年開始買股票，見盡風浪，HSBC係青姐流淚嗰日入

彈出彈入唔見左幾多?

最低好似係單位數 有無記錯

老豆話以前係負83蚊
我都唔知係咪真

負83係因為年年派息扣 其實之前70-80計番係歷史新高

冇啦冇啦 冇哂啲錢 好驚

係時候啦 500k分10注入

09年 低見7蚊

不過要計埋佢配過股d價 唔識計

離呢個數不遠

成班友屌住入貨

D大鱷挖緊民脂民膏

我諗仲未見到底

我屌又撈底

正股驚閪

跌到4$ 差唔多

匯豐10蚊撈底價又出現？

真心唔明點解股票市場係可以容許配股呢種行為存在

坐好潛艇未

$57.5入 $49.5走左
做對了決定

等$40入

唔坐多陣？

仙股指日可待

抗壓咁低學人買股

49.3

下星期9折買返

40先入

47.05了

考慮緊等到43-44入

大笨象 揸枝槍
去打仗 打唔贏

個價咁個post都追唔切就要改名
大家俾d力推下post啦

推

等33

46.950

廢股深不見底

不放只溝 本多終勝

40入番又話你知？

wait 43

40入翻再輸多次？

Ching不如直接俾錢我洗算啦

鐘意輸錢都有

佬豆n年前80蚊入

$35

撈你老母咩 垃圾股

有錢我都想撈無底深潭

Strong hold

70幾蚊貨
走好似好撚ON9

$35先

唔走可能仲on9

$45鑽石無敵黃金究極地獄底

$33

一日跌一蚊

識西咩你,
65唔走
60唔走
55唔走
50唔走
45...

一日唔走
一日都未算輸！

隻獅子燒一燒就搞成咁

岩

等青姐價$33

正股驚西咩
繼續溝
strong hold

你只需要諗住而家你會唔會買匯豐，會嘅話就keep唔會就放。

溝淡佢

46.65

低過45 可以凖備 如果道指仲跌就真係等到40$先入

45唔走
隔5年可能會上返70, 所以放心

下個星期歐州肺武爆唔爆得起係轉捩點,肺武爆得起個個都要訓街...破底價唔會見底~

利申: 50蚊入左15手5仔

唔走就帳面野
走就真係豬

等配股先溝淡

一係走左先
過幾日做特價再買番

早

$5撈底

歐洲43.5

開定40虲

38.5
大戶賣出，平保，citi

今日見3字頭

準備33蚊win
allin

琴日大戶走貨，散戶入貨，今朝真係睇唔透

40入得喇呱

點解你唔38.5買要40買

等33
一定到

今日見$44

我覺得你掉轉左囉

又要開新post 40

true

依家有咩理由要買大貓？

上面圖係咩app?

唔使驚我74蚊 15手幫你頂撚住

跌到無底深淵咁

穿左45了

溝

前幾日仲諗住43入，呢家都係睇定啲

穿埋44了

摸43

係咪要開新post

啲溝貨撚又可以出動了

40蚊撈底價

42

可以開定$35撈底價

大慈善家

真心 冇20蚊唔會諗

真

人踩人喇

係愛定責任

依個post將會成為歷史高位

唔好再不停開post喇, 應承我, 直接開$20撈底價post啦好唔好

40蚊個post去左邊？轉場傾未

$40 個post呢？

匯控$0撈底價又出現?

開定35就岩

樓主有無set時間
就算今日唔到價下星期都好有機會, 除非突爆超級利好消息

開POST啦屌你

等35

收到風, 聽日後日唔會再跌

想買匯豐都唔知待佢跌到幾時先入好

鐵底，鑽石底，仲有咩底，幫手諗定